---
title: "All roads lead to Rome"
subtitle:  "Well for now it's just one road lol"
date:  2019-10-23
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
Oke dus het eerste pad voor me prototype is af. Morgen met Michelle afgesproken etc. etc...
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
Dus ja vandaag was een interessante dag. Ik heb eindelijk het prototype semi-af. Het is verbazingwekkend hoe lang het maken van een prototype duurt als je je ook moet houden aan spacings en een soort stijl. 
Maar nu dat een beetje is gedaan kan ik morgen met Michelle een soort van gaan testen. Bij haar wil ik vooral gaan kijken naar of ik nog iet ben vergeten in mijn prototype verhaal en als ik dat dan nog moet gaan voorbereiden voor dat ik volgende week echt ga testen. 
Dit kostte me hele dag dus heb niet veel meer om toe te voegen
<br />
<br />
<h4>Mental update</h4>
<br />
Dus ik ben vandaag eerder weggegaan omdat het zo erg was geworden als vorige vrijdag dus dat was jammer. Ik weet niet precies hoe deze hoofdpijn komt maar ik denk door mijn werkhouding. 
Want de sinds de hoofdpijn ben ik ook een soort van meer "anxious" geworden over of mijn werk wel goed is of niet en dat had ik hiervoor niet. En ik ben dus aan het twijfelen of ik mezelf te hevig judge of als ik aan het slacken ben (dit zou wel heel interessant zijn omdat ik het dan onbewust zou doen). 
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>